[VIUTV][99台][下集好睇]太平紋身店 1月18日 2130-2230(4)

【ViuTV原創劇《太平紋身店》1月18日晚 9:30 隆重首播!】

太平街，一個無人管嘅神秘地帶，
入面一直有自己一套法則去維持權力與利益關係，
表面太平，但內裡卻暗湧處處☠️。
而一切，都係由NaNa(周秀娜 飾)， 要喺呢條街插旗開紋身店開始，
開始有人命傷亡，開始有江湖仇殺，開始心跳加速，開始淌血，開始流淚。

1月18日 星期一晚9:30 由紋身開始

骨！

比成龍逼癲咗

The Room

屌你
木乃伊文泰

well you win

真係骨

Jm9

diu

哇屌你仲要咁近

真係白卡婆

屌 影夠未

白攻講中我心聲

你地做緊啲乜野呀！！！！！

又變左恐怖片

乜撚野事呀 屌你老母

笑撚到我...

WIFI發現自己鐘意咗個白卡婆
有咩感想

D套路

下集好睇

真係攞白卡

成龍搞到咁

真白卡

吳綺莉做返自己

Cls劇情

嚇撚死我

嚇撚死人咩

吳綺莉恐怖啲定條乾屍恐怖啲

好撚癲

係咪成蟲尼

痴撚線

白卡

阿海

....

死咗會咁?

屌俾條屍嚇撚死

恐怖片嚟

而家靚仔過未死之前好多

講一句就清醒返

嘩屌你乾屍都玩埋

成班白卡仆街啲戲仲要好撚屎

唔好叫白玫喇，叫白咭算啦

懷疑我做編劇仲好睇

joker

下集好睇！

cls好恐怖，視覺衝擊

呢套係咪viu第一套cult片

你若不離 我便不棄

鋪陳呢
轉折呢
就連經過都冇 係咪剪撚走晒

屌係咪viu入面做

點死㗎

屌你老母 睇930嘅戲好似變咗懲罰自己咁

道具筆直落哂條骨度
唔影返夠本咪嘥哂

屌

有經費嘅詭探
⋯⋯
都係詭探

就憑呢幾分鐘
屌打TVB

吳綺莉d垃圾戲

你若不離
我便不棄

仲骨痺過瓊瑤啲山無稜天地合

係咪仲有熔岩喺裡面？
有橙色喎

幻愛？

依套真係盲撐唔落要熄電視

其實細心諗劇情唔算好大問題
但演員係問題 條仔啲戲好屎

成蟲黎

文泰一早發左霉

詭探
仲有王貽興同劉翁啲劇

平時咁正常
癲起上黎咁撚癲

吳綺莉曾與約2600名文藝界從業者聯署支持港版國安法

我想知係咪睇到最後我都痴埋線就知套野講乜

Mk 到

冇 一黎就拎條屍出黎 笑撚死

李敏係咁

條屍食住酸梅死？

唔怪得黑白兩道都唔黎

條屍邊度唻？

唔係

比人屌一句就醒未夠料攞白卡囉

推出街冇人見到架咩

放火

有d黑市feel

幾時殺㗎？

雙眼皮貼好搶戲

我覺得下個po可以收返下集好睇

白玫可以出院喇

華陀

Close up 完白卡婆
仲要close up條屍
屌你咩

好獨特嘅香味 屍味

邊個係華佗

好大條雙眼皮貼

文泰

應該差唔多捱過呢段喇，聽晚應該講第二個，各位頂住呀

吳綺莉做得幾好
因為做番自己
Shot嘅

太撚臭

有巴打講中咗香水味

夜晚囉

黑巿

睇呢套嘢真係心血少d都....

好撚恐怖

想嘴落去？？？

咁點死的

乾屍會臭架咩？

屌你老未

好似思覺象副畫

屌，如果喺白卡眼中，條屍真係文泰，咁佢又識搵香水去遮屍臭？

即係每個白咭都有一個故事

對白問題仲大

第二集已經暴走

邊個燒

燒到咁撚樣都仲有味？

我睇你哋講嘢仲好過睇電視

當黑市死架？

唔好咁啦
我淨係想燈下咋

仲有1030啲套

開盤賭會收到幾多投訴仲好

套你老母 支那仔

呢段妄想同現實根本就係joker咁款

好彩冇屌到

癲

我睇緊啲咩

條屍無味架咩

慢鏡又慢鏡，又話好撚有藝術感是但一套都指得好過佢

咁成件事好正常

吳綺莉扮後生好恐怖

一句就點醒痴線婆？

點解死咗都唔撚知

潛意識...

ok you win
枉佢仲寫咗咁多本書

焦屍鏡頭多過姜b

食緊飯影條焦屍幾次

寫咁多年差到咁？

咪王貽興同劉翁囉

好想知剪片個心路歷程

等冇咗條屍先開翻電視

妖 重攬住個癲婆

唔係呀妹鐘意火燒咩？
係未個妹燒

viutv爛片王

啲屍臭臭到仆街

所以家姐有好重香水味

邊個作啲咁膠嘅劇情㗎？

打一巴就醒
點解咁多年冇人打撚醒佢

黑市咪王貽興+劉翁

本身嗰件佬真係好樣衰
仲要flirt人懶型咁

我知係文泰
係佢殺左文泰再藏屍？

比你估中左

條屍出嚟個part算幾好

唔反王貽興了
佢係有個故仔 但係執行力上貫徹唔到

呢到係好想營造好多戲味但係⋯⋯

咸魚係咪乾屍

幫緊你幫緊你

天爺：幫緊你幫緊你

冇錯

娜姐先係女主角呀

吳綺莉做自己

係咪同善善一齊睇緊

攬住文泰嗌
冇可能咖冇可能咖
頭先我先同文泰飲完紅酒
我地好開心咖
佢話, 你若不離 我便不棄

真
屌你老味你地d comment太撚好笑

焦C > 姜B

天爺正職係咪精神科醫生

鋪排多啲得唔得啊，我由認識文泰去到reveal佢係乾屍得20分鐘咋，乜鳩情感都培養唔到啊

仲文泰
點解上集可以咁正常

似唔似

白卡街

你下面嗰comment show 左啦

屌 真係好撚似醫生同病人
或者社工/心理學家

推過出街都冇人知

文泰其實去咗日本做豆腐佬

燒到得灰仲會有味咩？

笑撚死

我覆緊再上面嗰個 sor

屌 好似

你幾時見過人 藏屍藏到咁

就嚟頂唔順 除咗229同男排女將算係好睇啲

真

文泰有咩好

應該會搵nana幫佢紋文泰喺身

屌 呢個po仲好睇過套嘢

其實幾震撼 不過劇情真係

爛

原來係恐怖片嚟

燈咪即係唔好睇

社工黎

賤民20

仲暴走過黑市
同埋黑市起碼有鏡仔睇

吳綺莉好難頂... 成龍咁都屌

點解Viu今年d劇套套都有白咭

天爺真係醫生咁

夠臭

個gip就裝條屍！？

係，住咁多年周娜一黎就發現

yes

係 就快退休所叫Nana黎接班

頭2集就咁好撚趕客...

放左文泰响個gap到

做乜鳩

邊度黎，人地唔係問邊個黎

屌，膠戲黎，編劇同導演真係

咁多年癲

死咗幾耐

姜b呢兩集出現咗未

又坐定定講野

啲對白好中二病

好掛住男排女將

btw 唔同鋪頭其實係唔同獨立病房

姜b配角姐

好爛

其實係最痴嗰個

佢兩個係白卡街嘅清泉

要重成點先可以連屍臭味都冇
咪聞一野個鼻都痛到pk

送佢入青山啦屌

天爺斟茶漏曬，冇咗霸氣

究竟未有WIFI之前,WIFI係咪已經叫WIFI呢

啲收音搞乜

去咗做拳證奔雷手

啲收音好差

吳綺莉本身已經好恐怖

cls

真係白卡街
天爺就係社工+院長

佢平時有冇同條屍做愛同咀

仲有暖爸同歎息橋嘅

以為你地係私奔
而家都係屍奔啊

太平白卡街

點解可以咁耐都冇人知

點解上集咁撚正常

嗰時熟卵強人都係咁

就嚟連開po嗰個樓主都膠膠地

HIFI

閻羅

Same

如果最後太平街其實係精神病院會係神劇

琴晚出左幾分鐘

大結局會話太平街所有野都係佢FF出嚟

片頭寫主演呃人

劇情老撚土都算，
選角岀撚曬事先大鑊
如果年輕版搵張蔓姿莎加Jeffery ngai 會好好撚多

有得揮

一邊睇戲一邊睇post 真係好正，套野即刻變咗笑片

佢之前叫Call機

呢期 viu d 對白都好怪，仲衰過tvb d對白，明明二月廿九果d係唔差架喎，係咁拍d熟人強人，嘆息橋真係搵鬼睇咩

太平精神病院

華佗真係好撚尷遲啲會唔會有李時珍

入黎太平街想避開佢 你依家要人面對

近期既 歎息橋 地產仔 打天下 都未至於咁鳩
好懷念 好有幾年前viu浸味

香水COVER屍臭味

諗起古龍
花滿樓用花嚟遮腐肉味

有天爺即刻正常咗

又播！仆街！

究竟Wifi未普及既時侯啲人係點叫WiFi

一開波就殺左條仔？

又播番

俾返暖男爸爸嘅質素我得唔得

其實係咪俾阿妹放火燒死

太平瘋人院

個文泰咁柒都咁多人爭

幾時有姜b啊

體香

係屍臭

我啲體香

會唔會係去妙木山吸收太多自然能量最後變咗蝦蟆

套劇改名做太平白卡街好過啦

係我啲體香

歎息橋神作

體香屌

高街精神病院

係我嘅體香

唔好啦 你一講 頭先果場床戲就湧出黎啦

56K

同夏萍似啲

救命呀

體香我屌好撚難頂呀

：係我嘅體香

千祈唔好再播吳綺莉床戲

好似嘆息橋個伍姑娘

愈睇愈似

係咪好似shutter island
全部住客都係白卡佬嚟
娜姐就係dicarpio

笑左

好變態

隻手一睇都唔似係少女

又黎50路劇情

睇到我都變白玫

得個白咭程度係
joker高深好多

屌老母

暖爸係因為編劇導演同主角高汁先咁高汁

可能有第二個花名呢

大世界江湖入湖一早有WiFi

淆緊自己會唔會變木乃伊

伍姑娘正過吳綺莉好多

黃德斌(院長)

體香
驅風

ching做編劇應該仲好睇

體香，holly hell

好想睇番打天下依啲lv都夠啦
禾淫賤

變歎息橋？

諗起之前有個人講獅子王刀疤未有疤之前係叫咩名

Cls

屌你咩
係我D體香
好撚DIN
明明就香水

係咪家姐姦條仔

屌唔好又嚟

搞咁多野 原來就係佢FF

朽屍

一講體香笑撚到抽筋

原來係每人一間病房

二月廿九好似係外購唔係自家製嘅？

恐怖片

痴線婆

我講演出上姐

家姐好恐怖

死啦套野會唔會大鑊過熟女強人?

我棄game啦sor上一套男排女將同呢套太大對比啦我屌唔住

蘋果有核點食

係咁重複睇呢個場景

想睇白枚vs嘆息橋伍姑娘

隨時代進步而改名，家下可能叫5G

天爺改唔係真名
可能係呢10年先入黎太平街

搵人重新剪過套劇啦，呢個setting變十一集單元劇應該會好睇

看鐵閘

你出返嚟

屌驅風劇黎嫁喎仆街

其實個劇情又真係唔係咁差，俾d 名，對白，拍攝手法搞到勁怪

屌想嘔

情愛幻想
幻愛女版

仲有半個鐘！頂住啊大家！

唯一無病嘅文泰俾人殺咗

好懷念 好有幾年前viu浸味

成世未見過男人？一見就病發？

睇到好尷尬

係個老女人呀

姜b今集出咗未

地產仔其實好鳩 但好好笑

呢套嘢借周秀娜同姜B呃鳩啲男女觀眾入嚟中伏
然後套劇係咁講吳綺莉嘅體香同調情戲

我一開始以為太平街係老人院
而家似精神病院

成50歲 蘋果都唔識切

最尾結局係咁就正

專一好男人

片頭畫風咁靚 睇咗集有啲失望
Viutv眼高手低 啲細節位完全唔理
對白好低b
除左德bun其餘啲人啲戲都屎到

乜原來仲有半個鐘.....我覺得自己好似睇咗一個鐘

可摸以少返5集. 唔洗吳綺莉太重戲份

同班選角

咁唔怪得咁L廢

呢節大家睇咗啲咩

仲有幾粒完全唔識做戲嘅老鼠屎

Calling 耆靈王

頂緊

即係條友本身已經係痴線婆

係 我相信換過哂啲演員同對白唔好咁中二會好好多

可能之前叫寬頻呢

係咪所有正常人都會死

唔話俾你知！

編劇係咪寫開瓊瑤小說

驅客劇添啦

最後一節喇

可能又要等最後兩秒

嘆息橋唔差架喎

娜姐都好正

個調色都幾靚既. 完

得成蟲先會有性趣

起碼有後生仔睇下

追post好過睇套嘢

好難捱呀
還我牙姜 隊長 老虎

係我啲體香啊

入咗太平街改名換姓掛

吓歎息橋都差

其實呢個係個實驗
Nana角色係observer
紀錄佢地嘅一舉一動嚟做觀察

無姜b真係唔會睇

搞到我係咁估邊D真邊D假

打冷震

啲演技都唔係嗰皮

真係唔怪得佢中出即飛

全部係咁喺度玩屎 如果唔計佢係咁喺度拖同埋重複 都唔算差嘅
反正嗰套本台個setting都幾膠 但係而家diutv 用呢個咁沉重嘅setting嚟做膠劇

真 呢個post好睇過套戲
個個cm都笑撚死

起碼成日講屎都幾好笑

原本都ok好笑
一講到體香就係好撚好笑

今次真係堅離地太平街

睇暖男爸爸就屌咪咁快完
依套野 你快啲完

佢手下係咪叫電話線

努力緊，就快頂唔順啦

點解呢句唔係娜姐講

好過琴晚好啦都

我發覺weland個廣告仲好睇過呢套野

係咪漏左天晴

可能叫有線

今集冇上集咁悶
但係啲人名太中二病救唔返
姜B快啲出場啦

阿煨中二病好睇好多

cosplay

睇到我都要搵黃德斌醫下我

體香真係笑到停唔到呀大佬

屌 唔係要咁撚樣完場啊？

笑死

原本仲有啲擔心姜b會比人話演技
但而家好似唔洗驚

姜B

呢D叫正常架啦
有幾出我真係冇睇過... 睇完頭一兩集之後

覺得呢出野CLS 得黎有小小吸引
想睇佢點尻落去

呃收視痴撚線 可唔可以搵人之後出返d精選姜b娜姐片段 唔想再見到吳綺莉

你入太平白卡街等住先

可唔可以一野播晒姜b的戲份算

鳩屎仔集集講屎 部搞屎機笑死

原來男排女將啲演員啲演技真係好好多
連翔鷹隊啲球員都算係咁

來任你玩~

最後一節快啲完咗佢啦

男排女將好睇喎
呢套野係咪要當cult片睇

希望22分完

將歎息橋同玩屎仔比好陰功

呢節幾好呀
「係我嘅體香」最正

有20集

原來暖男張可頣年紀仲大過吳琦莉...我寧願睇返張可頣做

套野其實奇幻劇定懸疑劇

真 呢套我頂唔順啦

話說間紋身店呢

2020最好睇一定係歎息橋

詭探 賤民20 黑市 VR驅魔人 PlanB

幫我頂埋.thx

因為鳩過上一集 好好笑

笑到個胃抽住痛

岩 符

擺明cult片黎

點解要擺呢個做第一個故事
老尷到唔想睇

當佢精神病院咁睇就OK

呂四娘

歎息橋好神喎，完全突破咗香港電視劇嘅level

老實，睇落又幾有味道，起碼估佢唔到先

其實劇情唔差 但選角同對白真係搞唔掂

吳綺莉幾時有賣過演技

聞緊身囉咪

張可頣演技屌打喎

5集都嫌多

你掌握到白玫嘅心境喇

幾時先紋身

吳綺莉啲紋

連天爺都冇乜戲份 好難捱

新收既叫光纖

睇字都想嘔

屌笑到好辛苦

又黎

屌唔係又嚟吖嘛

當佢cult片睇

yuu定吳綺莉難頂啲

吳琦莉白卡味夠重

屌，又嚟

佢張紋身櫈應該都係病人櫈嚟
有病先去坐

鐘意白卡玫

最撚抵死係次撚次拍懸疑劇都搵返同一班友派膠

聽晚

好撚好笑

牙海碌鳩係咪喺個閪窿度

嘩屌，性幻想

佢唔撚係燒死條仔呀

究竟要播幾耐老女人 好不安

All in 吳綺莉

唔好拎Maggie 同佢俾

屌 呢節一開波就整d咁既野。。。

又懲罰觀眾

救命

俾翻娜姐我

又AV劇情

阿海唔通係掉落海？

𨳒你老母又床戲

屌你 又嚟

咁樣自慰都有既

好能重味

係抄開

仲唔係驅風劇
剪片個個有幾難受

吳琦莉靈魂演譯

今集重點：體香

靚好多添

回血劍

diy都拍埋 準備下海？

咪啦 果陣老人除我想嘔呀

屌一播完廣告係吳綺莉調情戲

配樂係hans zimmer?

吳綺莉
yuu 起碼似馬田

仲有以前睇這個夏天有異性先出現既屎猛

仲紋唔紋架屌

快啲完呢個故事，送佢入精神病院，以後唔洗再見，專心睇nana姜b，完。

930驅風劇

雙冠軍得唔得

好撚痴線

屌
睇完吳綺莉扑嘢再睇埋佢自慰

屌 笑咗

仆街

佢痴q左線啊

搞唔掂呀大佬

應該係counselling用㗎喎越講越似

呢集好難頂

聽晚畀觀眾洗眼

配樂配到好不安
但我只覺得佢好憨尻

有山有水即係長州定南丫島

快！

個海係隔離咋嘛 好近

又床戲

21 ok？

好撚辛苦啊

屌啲cm仲好睇過套劇

阿蟲

詭探後續？

個故事話我地知單身老女人好恐怖

強尼:shirley，eric 畀咗藍燈你喎

亞妹好似蔣元秋

唔係這個夏天有異性我都唔知咩係屎蜢

但屌你大盜呢？？？
盜撚咗去邊呢個設定

仲叫乜鳩家姐

好撚唔掂喎呢套

屌你地啲cm係g持我嘅動力

各位手足頂住呀，重有一節咋

如果最後一集係醫院景 佈置就係天爺個閣樓 天爺著住件醫生袍講嘢
再throwback返之前嗰啲scenes but 醫院 version
肯定變神劇

我睇你哋個comment笑到抽筋

真係㗎？

BBQ未？

其實3P咪得囉

叫家姐唔肯應

點解條仔完全冇正面

不安

個男嘅都好慘

吳倚俐d戲真係世界級屎，睇到好尷尬

尷尬

好撚不安

呢段嘈聲bgm致敬Dunkirk

慾求不滿 慾求白玫

走甜啦好無

Yuu仲要同娜姐講係天爺俾你嘅任務
真係好似治療師

點撚樣隊冧佢呀？快撚啲啦

今集當俾鬼壓

中學生話劇？

醫完精神病就紋個身 當cup pass印

腳膠都遇到對手

真係

睇你地啲comment搞到我好想開呢集嚟睇

又老又廢

個妹好L慘

偷咗啊妹條仔

好痴線

吳綺莉本色演出

兩集完左呢條線啦睇到好尷尬

成套劇搵吳綺莉床戲打頭陣點頂呀

屌 白玫好撚似女大J

yuu起碼靚仔
同埋傻仔咁都幾q

我屌真係好難撚頂

救命 好驚

咁撚醜樣，你睇條屍仲好啦

條屍有正面

咁撚野黎

黑市好睇喎 唔cult吖

47歲扮少女(失敗)

歐陽海大戰白卡玫

屌你老母成集都係哩個老女人

ss iron man？

佢嬲個樣好似蔣麗芸

叫家姐唔應

8半至10半都係白卡戲

好撚怕依D

似

太柒 入唔到鏡

究竟發生咩事？？？

點解唔起雙飛 文泰

屌你又屈老強

見到個家姐CL咗S
走啦文泰

吳綺莉係咪年老版毒撚見到異性就ff要同人結婚

走啦仲講

講真 演技太差
好老尷

笑到我好辛苦

47歲扮有白卡（成功）

咁都有人search

一路睇住呢個po令到套劇好睇咗好多
笑到我仆街

本色演出

不如我同你睇醫生啦

條女好唔掂... 聽佢講台詞都出曬戲

雖然好難頂
但佢啲戲好正喎

我的小穴已經是你的形狀了

點解d人咁鐘意刺激d精神病患

少少恐怖

Diu

jm9

唔係喎，發癲似喎

泰屏聞身掂

港版白卡的世界

快啦屌，BBQ！

吳綺莉 j

一個正常一個痴線

你食得落咩？

轉去睇late show睇秋生算啦

我寧願屌鬼都唔想睇吳綺莉床戲

原來一早死撚左

文泰要死啦

j？。。。。。。。
痴線

嚇死左

喂呀成個步驟出哂嚟

我都係

原來死因係on9

諗起黑市
24分完要屌

好尷

嚇到抽蓄

成套戲都瘋狂中二病

笑到我痴線

同感 一齊恥笑幾開心

伍姑娘好戲好多

哮喘死人？

兩邊一齊睇笑到仆街

方法演技

同個癲既嘈做咩姐

要show白玫演技

科水畀啲本地動畫師重新將個故事畫做動畫好過啦，個設定execute得好會好好睇

條仔要死了

係咪打少咗個有字?
吳綺莉有J

未見過人拍癲戲拍到咁憨尻

啲戲屎撚到呢
老尷到

嚇撚死左

連文泰啲戲都咁撚屎

俾佢嚇死咗

咪撚再膠啦屌

咁樣死

咁就死咗

休息一陣

屌 咁撚樣死咗
On99

哮喘死好慘

流到呢

休息一陣就無事

當笑片嚟睇OK嘅

屌你老味
偷心大盜

係咪得呢個unit 有佢架咋

乜撚嘢啊屌
你係咪要呢隻藥啊
你休息陣就無事㗎啦

今次真係嚇撚死

笑撚到仆街 問係咪要隻藥

咁就死咗
尋晚就食蟲死

死得好好笑

會唔會出ost 黑膠

原來係咁樣死

如果哮喘咁快死，我應該死咗好耐。

成套野就係搵人輪流講故事

豆腐佬

乜撚嘢....
文泰你係咪要呢隻藥丫？

笑撚死我

笑到抽筋

唔係話一定要主流，但拍到咁真係有人收到貨架咩...
吳綺莉真係一千個難頂

仆你個街,哮喘1分鐘都頂唔到

你係咪要呢一隻藥呀?
(係呀八婆)
你休息陣就冇事咖啦
(唔係扯蝦死, 而係激死)

屌咁就死左

兩個都食唔落

多謝大家陪我

而家覺得mirror班友做戲原來真係唔差

留返個空間俾你配返成蟲入去

你話佢殺條仔都好呀
無啦啦哮喘死on99

吳啲戲好垃圾

之前強尼吹到

白玫成個易容高手咁
點知係個黐線老妖

Wifi又話無所不知
點知乜q都唔知

睇黎之後個堆都鳩鳩地

不安 J
真係有人J熟女

真係會

哮喘會死人

好撚惡頂

黃德斌幾型都無用啦

你要出聲先得㗎

紋太身平店

仲要講到佢冇心害死
咁樣仲唔係有心？？？？

休息到永遠
文泰都幾慘

但是點解個妹一直都無帶家姐醫？

心理醫生

強烈建議姜b娜姐cut

你就想呀 死之前會有吳綺莉咁嘅歲數嘅女人叫你聞佢啲體香

你唔愛我就無藥食

哮喘死死完好似焦咗咁
世界第一

屌你老味仲扮無心

咁多年
姐係對住條屍係以年計

似發羊吊多過哮喘

哮喘呢段真係好好笑

全家笑到on9

笑到仆街

你係咪要呢隻藥啊
你休息陣就無事㗎啦

笑到我痴線

比老女人嚇死

天爺聽完仲咁開心 驚都唔驚

咁就處理左個病人了

啲雜音多到

好撚膠......唔睇了

佢個假髮令我好出戲完全投入唔到

話YUU係刀不離手

我到底睇左啲咩

都出唔到太平街
我哋睇到入精神病院都未到佢

其實係咪因為佢啲體香太難頂所以先死

傳說真係吹出嚟

屌你又close up

睇唔出有野掛
佢上集正正常常你都睇唔出佢癲

白卡聞身街

其實吳倚莉做痴線既做得幾好

應該係 斷j

只要你死咗 你就永遠都屬於我

文泰死得好TVB

就好似之前7師傅個節目咁
當笑片睇先可以睇落去

冇啦啦有刀嘅聲jm9

上面有人講，應該係真，結局應該係精神病院/診所

唔係謀殺咩

仲危險過心臟病

頂唔緊

笑到眼淚都出埋

wifi:屌 原來癲嘅 好在無受溝

腐屍

聞文泰身店

好話唔好聽
無論戲裡戲外都有神經病就唔好撚拍戲啦

心諗一句：做乜鳩

頂 笑死

原創劇咁嘅質素大叔的愛點算

嗱我知外判

好撚鳩呀

記得配合連登服用
功效更佳

臭死

想學日劇嗰種單元故事嚟串成套戲，但眼高手低囉

係咪做完呢集白玫就離開太平街?
唔想再見到佢

文泰似中左死亡筆記多過哮喘死

其實成條街都係 黃德斌嘅內心人格 娜姐就係醫生幫佢減返啲多左又有問題嘅人格

似係想寫到有衛斯理果種feel
但真人真係好撚老尷
戲又屎

珍點rest in peace

我會剪返條吳綺莉床戲精華比你

唉⋯原來玩膠
搞到呢兩集咁認真睇

但是佢啱啱先講佢家姐有妄想症wo

前面我諗cut咗好多掛

好似單元劇咁

睇TVB算

講笑

見到error個假髮好想笑

你見到啲癲狗 最緊要就係唔好激親佢
慢慢咁走

成套劇都膠到
要配返呢到先中和到同笑死咗

1個吳綺莉已經惡啃，仲要2個

死左就唔洗比佢老強

其實有冇紋身情節

等下次ian 嗰套slash 算
我應該捱唔到姜B出黎 sor

咁偷埋條屍又燒屍做咩

要病人自己分享先take到history嘛
唔係點幫

係就神

睇77扑野算了

呢d叫
晚吹呀

有冇人覺得好似睇緊蔣麗芸咁？

聞身掂太平

一聞到就哮喘病發

你係咪冇睇男排同暖男

認真答，真係會 不過好少係咁樣半分鐘內死
見到人哮喘病發唔一定唞陣就好返

ok喎

忍唔住黎留言
Cls 劇情 cls選人 我笑撚到仆街

太平街咪係精神病院囉

紋身係邊

吳綺莉演技真係好差救命

同條屍結婚 反高潮

傳說今晚吹

早D走 好過對住老女人

Viu知道香港人過得好辛苦 想大家笑下

化左妝都咗撚樣⋯攪唔掂喎完未

暴走劇情

成集反而想搵個娜姐close up都難

深d囉，無睇一集追唔番唔知講乜

仲好似有熔岩咁
笑到仆街

我以為個妹要出刀

咁樣講兩句就可以醒返
之前咁多年搞咩

忽然又咁正常

D戲真係好撚屎
讀白 都有感情過佢

Error F4個頭

wifi又話咩都知
屌你咁多年嚟有條屍係入面都冇人知

唔怪得咁熟口面

屌唔好講啦
真係好撚似

咪入咗太平醫院

茉莉出得院

TVB仲垃圾
屋企藍屍寧願睇呢套

聞到佢體香哮喘

今集完哂佢

個男人係gip入面?

條屎裝落gip

個gip 係文泰？

好creepy....

帶走埋條屍啦

咁呢d又無衝突既
易容高手都可以係黐線
Wifi知的只限太平街表面野

唔怪之得要隔住套韓劇
隔一隔無咁大對比

係咪帶埋條屍走

文泰哭撚左

Who is 華佗？

頭先仲以為個篋入邊係條屍

今集就搞掂左一個

珍

文泰喺嗰喼到俾茉莉攞返走？

匧入面係文泰條屍？

帶返走自己既野嘛

咁咪即係陳同佳

屌你老尾好尷尬啊...

佢唔係放火咩？

咁係中上環好岩. 近高街

CLS劇情

白玫出唔到院

第一集門口有條屍個個驚到瀨尿

高手喎.jpg

得個幾間鋪既景坐定定講對白

華佗係咪精神病醫生

間野叫wifi bar我有冇睇錯屌

德斌：又一個file closed

第一次唔介意套劇22分就完

成集都唔知做乜鳩
呢套野我比劣皮

Helen

Wifi都唔一定正常

個gip好重

wifi終於醒
轉目標

套戲有啲尷尬... 只係好過「淑女強人」啲啲...

死咗好過啦要頂吳綺莉，仲要兩個

出左太平街白玫就報警拉左個妹

33個美作頭

究竟呢套嘢邊個係醫生 邊個係病人呢

暖男咪又係爛
質素好飄忽

呢兩套都好一般

買劇本應該無事掛

以為想隊死個家姐

Helen正到

Helen真係唔掂

蔣麗芸嘅話個男人就會變松泰

成日覺得佢係潘x良

睇到好監介

姜b 之前話自己係客串 明白了

又有咩了斷

屌佢鍾意白玫 都唔正常得去邊

環保viu

個妹拎條屍返去有咩用途

wifi:你有咩動機啊

school day

個樣

拍真鳩嘅劇應該會好啲？

原來個個都係咁諗

嚇到哮喘冇藥食死咩劇情

以為馬蹄露

條女好樣衰

helen條腿仲好J過娜姐

腿腿腿腿

helen 啲戲好似仲好過吳綺莉

Helen 嫁比我啦

條屍應該一啪就碎架啦喎

死咗都冇得葬
俾佢玩屍CHUR到乾

咁點樣keep到條屍咁 （認真問）

咁係咩？

呢個掂喎

晚吹：太平紋身店

啲戲

Helen係咪肥咗啲

可能走個個係家姐

下集講個剪髮妹？

姜B呢

自家劇 教束同229最高質

就o岩o岩幾句對白，呢條女唔輸得吳綺利好多，睇黎真係要轉台

斬件

吳綺莉嚇走娜姐

究竟點諗得出。。。

佢唔係話條屍交左去屠宰場咩

屌 我想出院啊 搞唔掂

聞到吳綺莉體香半分鐘內哮喘好出奇?

笑撚到我

Nana心諗唔夠你班白卡玩

一屈就碎哂喇喎

nana : 好多痴線婆/佬 , 想走先

好似係肥仔用過

第一集睇到林德信演到好似啊旺咁已經頂唔順

幾好

娜姐係咪頂唔順d白卡要走

德bun搶左wi fi人設

話一個精神病人執念好強
屌你叫佢食藥啦 天爺係咪都有病呀

老婆仔

醫生meeting

expectation:周秀娜
reality:吳綺莉

體味

把明

娜姐：成條街都痴撚線架

十幾年前嘅錯

我們很帥mv

又好似有印象

我寧願睇啊旺都唔想睇五十路
我真係頂唔順

白玫點彌補？人都死L咗

真係精神病院

「死返去睇tvb啦」

expectation:姜b
reality: yuu

[VIUTV][99台][燈到下集好睇]太平紋身店 星期一至五 2130-2230(5)

真係叫佢食藥

Nana

火化都慳返

屌又嚟

jm9跳老舞

喂 仲跳咩舞呀

？！咩料

仲嚟？

做乜鬼阿又

又jm 9 跳舞

屌 放過我啦

做乜撚突然跳舞

又做乜鳩

仆街跳老舞

又咩事

唉 想點

nana個句角色好似都係細個比人虐待，所以都係癲嘅...?

乜事啊屌

又聞體香

做乜牙=.=

Jm9 Bollywood?

我dllm
又跳乜撚嘢老舞

嘩屌

仆街
臨尾都要嘔多獲

係人都走，白卡婆

做乜撚呀
幻想wifi係牙海？？？

記得唔好食野睇

又癲

呢part跳舞又做乜鳩呀屌

完啦好嗎

跳舞係咩料

thank you

跳乜撚嘢舞啊

點解臨尾都要再俾吳小姐出現

viutv the room

屌做乜撚呀

其實暖男爸爸都有唔少怪位，集集都勁多兩個人對話，只可以以話可以做得更好，但d催淚位係真係貼地同好touching

白頭佬無放棄白玫

我決定放棄追睇到而家

？？？？？

Wifi又FF

仲要整多part跳舞 我屌你老味

WIFI仲同個白卡女人跳舞
索屍臭索上癮?

係黃德斌叫NANA黎太平街聽佢講故仔

好撚尷尬
需要食藥
時間就係最好嘅藥

套野想點...

做咩跳老舞

屌，跳乜鳩，係咪挑戰我地底線

屌你又吳綺莉

最後幾分鐘先有返娜姐啲正常演技⋯

屌跳老舞

仲要粉紅色filter

做乜？

我求下你放過我啦

Diu,仲黎⋯⋯⋯

無端端跳舞 jm9